點解香港本田代理咁廢

一架sedan都冇?
普通CIVIC又冇
ACCORD又冇

香港買唔買到廣汽本田

因為啲budget 入晒啲佛

因為DCH

香港有邊間代理唔係閪㗎

本田同豐田唔識分

其實好簡單
因為本田正常車重心喺歐美，日本就以K Car為主力
日本而家都係入英國Civic嚟賣
Civic日本售價仲高過Stepwgn
Accord日本得返Hybrid版要4百幾萬Yen
如果嚟香港要33萬一架Civic 50萬一架Accord，會有人買咩

可能之後會入架啦
大娼無撚左Audi

Infiniti又收皮
又冇Audi
大昌全面做日產同Honda

2021年前英國廠全摺喇
應該翻日本了

JDM Accord係泰國造

大娼平價車除左Honda 仲有Audi
Honda target MVP Audi target 房車

AUDI 唔係轉錦龍咩?

呢一刻未轉呀嘛
佢以前既入車返黎賣既策略的確係咁，邊忽講錯？

因為個個都買suv 7人車

都真係幾多人買 crv

又冇stepwgn 同 odyssey hybrid

又係尼D arguments
好悶

做生意既人都係計過數
如果連登仔傾到個代理
香港車迷就有褔了

無人買日本房車架啦
計c/p值 ，被MVP SUV 韓仔車屌打
計豪華被歐洲車屌打

冇錯呀
連登仔最叻開善堂
25萬成本 我梗係26萬賣俾你啦

因為無人買 （好似係）

支那公司無心做，賣車賣得差所以揮唔到好價，又貴又唔低用

日本camry賣350萬，civic賣276萬,
香港Camry先賣30萬，civic照計點都唔會貴過佢掛

不過dch把撚就係真既，淨係計e:HEV系列一架都唔入就知
白白送個市場俾日產